大喜屋迫人用wechat落單

今日去大喜屋食 轉哂電話落單 班侍應係咁叫班客裝wechat 眼見一大班老人家排住裝 屌佢老母

裝佢老母

仲好啦
徹底切割

push 屌嬲到仆街 已經係咁叫隔離枱裝普通qr code app

又唔係得佢一間

我係你就立即走
仲食乜

話撚左唔好食佢集團啲野

反智，如果係我，一定大大聲話app我就一定唔會裝

iphone 可以直接用相機開qr code
唔好download wechat

一上市 就搞啲咁嘅野

之前係大陸同個美國人傾過計， 話大陸而家全面手機俾話，話佢咁樣係大陸生活唔到。 跟住佢話係美國唔收cash 係犯法， 唔收現金咪去第二間

（7.21）香港人？拍馬都追唔上法國啦！（中聯辦/銅鑼灣？）

d老人家唔知 班waiter淨係叫人裝wechat

唔食，即走！

元氣就咁掃CODE就得,邊使搞咁多野

全部人冇帶電話點算？

其實喺大陸唔收現金都係犯法

好多人唔知 趁機叫人裝wechat

iphone 唔知由邊個 version 開始
用相機已經可以自動 scan qr code

push

原因係ANDROID無qr code APP....你突然叫我裝我都係會諗到微信..

上次入到去我出岩黎

上次去我記得有專用app喎

大大聲話中毒係咪你地負責先

講真裝咩apps既舖我都無幫襯
我點知你個app攞我d咩資料

你知喇掛

廢老學人食咩魚生呀，因住生蟲呀

樓主屌你咩 講擺食你又死左入去

老實講應該係舖頭提供平板俾人叫野食啦

食環，消防，仲有咩

Google store大把QR code scan app

上次就咁用qr code個網頁入單
完全唔發覺話要裝WeChat

環保掛。一日用好手多紙。 一台客十幾張

仲俾唔俾到cash

推

應該唔係
馬雲有間超市只收電子支付

香港都要立法

但佢係經wechat落單
scan完個qr code 好似都係要裝wechat先落到單？

擺食

罷食啦屌

我唔想知狗點諗野

如果大喜屋唔提供手機/平板，直接DKLM然後走

你個人弱智就弱智啦

唔食，即走

唔識裝app

即係冇哂啲放題紙仔??

我諗應該無人未block佢？

罷食大喜屋

又一間唔洗去

唔食

香港都唔可以拒絕收CASH做付款方法
係商戶唔岩

啱啱見到block左 thx Ching

呢招真係好狗 我坐1個鐘 驟眼望 最少多左廿幾個人用支那wechat

屌你傻撚左呀？
幫大陸收集香港人數據

你部android華為出嫁? 無play store嫁咩? 一入去打qr code成版都係喎?

唔去大喜屋

樓主又要食又要屌

唔好食呢間囉,啲嘢又唔係好味,得佢一間放題咩

呢間垃圾

連登仔幾時組團幫襯佢

google lenswe7

再見 香港大把野食

唔洗再幫襯721金鐘見

老實講，微訊呢個字好難聽

垃圾留番比垃圾用
香港人唔會用

老細大陸人⋯⋯⋯

告9佢

佢有另一個apps可以用黎落order
但waiter都係會叫你裝wechat
垃圾大喜屋

建議手足即刻將任何反共資訊（六四 文革之類）既文章 片back up

on9死大陸仔 你用蝗國華為小米無play store呀？
一大堆qr code camera 一係用google lens囉
大陸仔

好撚憎用we7落單

好多年前食過幾次，但由雨傘棄食⋯
因為見到個老細嘅澳門表妹瘋狂屌傘運令佢表哥無生意好撚慘喎，自嗰時，大喜屋，不了

唔食

Btw 好耐無食過

每一次都可能係end game
一日未有雙普選，一日未擺脫中共
一日都未完，要抗爭到底！！

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

大喜屋有老人家去？

得閒咪叫消防睇睇佢後樓梯走火通道

( Show Blocked User - 朝九晚十奴隸 ) 完全封鎖

迫人用支拿寶同wechat 一律拒食

大閪屋

之前佢用嗰個ricepon飯糰app 其實都係騰訊旗下
之前唔識世界download過 依家del咗

Push

line唔係都有得掃qr code?

呢間垃圾，唔去都罷

唔撚去食

大喜屋唔係，佢真係要用wechat 開，要攞你資料，樓主圖片cut出來：

我個行2人枱 好多都上左年紀

之前咪講過唔再食大喜屋囉

成班人話唔識搞
慢慢搞
坐多幾個鐘
應該好快收番cash

咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

line都可以啦

你用開邊樣咪第一下諗邊樣囉

罷食

屌你老母 仲去大喜屋 ?

成陣狗屎 無人性 既味 你都去 ?

大喜屋 blacklisted

即刻唔使幫襯

巴打 我講得唔清楚 落單係可以唔經wechat 但班客唔知 堆waiter同張menu淨係會叫你裝wechat掃code

大撚把，無知唔好衝出黎柒

迫人同意私隱條款
活生生侵犯人權

五折？送小米？

屌佢老每丫
係就寫個自家app
出面d放題都係一張檯一部iPad
用WeChat不如唔食

求佢集團名下列表
大大力表揚佢

操你媽的逼呢

Facebook咪可以scan QR code

不過我撚憎咁迫人用app

大喜屋咪係撐警果間囉
杯葛佢啦

Samsung而家更新咗可以好似iPhone咁用相機app掃

講緊盒馬鮮生？
而家會收現金

咁我上次去佢集團另一間食，都俾佢呃左了
(當時未開始"送中")

狗都唔食

平呀成本低

好似元氣咁就咁用qr code 網頁咪得

ios12

香港仲有邊間放題可以食

Bye，呢世唔食放題

即場起身走啦

吉壽
大喜屋
大瀛喜
極尚大喜屋
極尚大瀛喜
大滿足
樂天大喜屋
殿 大喜屋

謝巴打

即走

狗糧嚟

客氣啦，叫人裝wechat真係太過分喇，仲話上市喎，平板都冇部，笑死人咩

咪唔食囉

唔食了

我用 ASUS 原生個相機都已經影到 QR CODE 大把牌子都應該得

用QR code落單咋嘛 唔駛wechat都得

lm

用iPhone 既只開相機對焦落去就掃到we code

啱呀，一鍋堂咁

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

戇鳩先會去幫襯

又可以方便中共監視對話内容
又可以方便中共盗取你資料
又可以方便中共監控你

係中共嘅好幫手

咁咪由得顧客同老闆一齊共享中國人榮耀

咁嘅餐廳見到直接起身走啦

連登傻仔真係多，你老味開個手機相機已經掃到，係網頁你

幾撚反智，要你就返佢轉頭

中國整治商店拒收現金行為

有冇其他放題好食

方便？第時想用紙幣買嘢唔留record都冇得嘅時候就知咩係方便

新證據，證眀想推[社會信用體系統]

Facebook好似都有啦

咁平任食，質素可想而知，咪幫襯啦

不了

903 DJ 小儀 嘅 麵麵店 將軍澳 都係 wechat 落單

Android 可以用smart camera

另外漁屋都不了，上次去個侍應唔識廣東話，用普通話同客講嘢

人地年賺你香港人9千萬 唔好食丫笨

莫講wecheat 任何要你BYOD裝app嘅門市我都抵制

無wechat，咁點算？

起身去第二間啦
走之前記得大大聲提下隔黎左右既顧客同出面排緊隊既人
話比佢地聽用wechat 好唔方便

做大陸客夠做?

稅局

WECHAT 秒秒鐘都偷緊你D資料 仲要SEND返去大陸

獲取你的名字、大頭貼、地區、性別

以前試過遇到公司要員工裝
我即刻搵過份算

898

之前已經叫咗罷食，巴打你就唔好去啦

仲去黎做乜 早就抵制啦

哇 用大陸野落單
食個d係咪大陸魚生

永久罷食

最撚憎WeChat

次撚次喺連登叫人抵制都係無撚用嘅

一早blacklist左

弱智唔好用smart phone

咪撚再食大喜屋集團旗下放題！

有晒

以前去pizza hut
張張枱都有部類似ipad嘅機俾人禁餐
完全唔洗裝apps咁撚麻煩 不過依家執咗

食乜撚

仲食？

又要食又唔想裝既話,破解方法好簡單
一句冇帶電話佢地就要焗借機比你地用
部機仲可以拎嚟上網

唔係呀, 我都係用facebook 捐QR code
就轉左去chrome 開

不了

官方 QR Code Scanner

老人家 上store搵we7 裝完註冊 再搵個scanner
餓撚死咗啦一早

點你老母餐
落單

youtube見大陸去街市買菜都係電子付款。
應該係:
實名+佔領你生活所有事項=陸豬

其實任何QR code reader 都可以落單
屌佢啦

點解仲要去大喜屋

你on9架?
間野話你地暴動喎

以後唔洗食

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

之前麥當勞WeChat減10蚊啲人咪又係狗衝

港豬

iphone就咁用相機就得
不過以後都唔洗食

識玩緊係帶d蟲去鋪刺身

屌你啦
到今日重去食大喜屋
重好意思出POST講

痴q線

可以叫佢攞簿仔落,不過都係唔會去食

唔撚食

咪係囉樓主

Android9.0都應該有Google智能鏡頭
都可以scan qr code

重send你資料上支共呀
小助手

個人黎講, 我係非常樂意見到你依種廢柴食屎狗自殺

諗起之前部分連登仔係度講無電話要用電話亭

大喜屋係抵制list仲食

祝你好運

有邊間放題推介?

原本呢個brand算係令我最滿意嘅放題
而家你玩到咁逼人用we7
一定要罷食啦大佬

仆街啦

其實9成都係佢嘅

痴撚線

咁仲食?起身走喇

有得叫佢俾番d紙你落單

用wechat既餐廳 走啦樓主

就咁用Google個個都得啦

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信

去食酒店自助餐仲好啦

屌
講得唔好比你地比曬負評
我意思係又唔係得佢一間放題
唔撚幫襯佢

上次去都係， 要係咁吊個staff,佢會比返落單簿比你寫

我上次係咁做，係咁吊個apps，吊到個staff比返紙我寫，成功後，隔離左右一齊起哄吊佢地
利申：上次食已經係半年前